---
author: krm
created: 2018-07-27
Link:
  - how-to-get-https
  - lets-encrypt
---
![se]
# Att börja använda TLS

Det finns flera biliga sätt att få certifikat. Men "Let's Encrypt" är helt grattis och blivit lite av standar för små projekt och testning.

   * Är bra att ha. 








